
                      Dentro de las peliculas para niños esta es una de las mejores que he visto ultimamente. Brillante actuacion de Emma Thompson. Lo mejor de esta pelicula es que no solamente gustara a los mas pequeños de la casa sino que tambien cautivara a los mayores. Es una pelicula para todas las edades con el sello de la fabrica de los sueños: Universal Studio.
        
            